泛民討論區（港豬五毛專區，港獨勿入）

楊岳橋真係好廢

票王朱仔tvb唔報佢？

五毛咩咩妹

爬返出去啦黑毛豬

政事台

我大把手足做野啦，駛我落手咩

想表達甚麼？